[正式反雲]無待堂：陳雲係一個心術不正、表裡不一的人

在選舉前已想把你除了，授意各種手套做事。另一邊又稱你「賢弟」，陳雲是一個心術不正、表裡不一的人。

有獨立意識的寄物（例如組織，政黨，輿論領袖），陳雲就無法向中國推銷他的執政藍圖。雖然過去這幾年陳雲一直等，一直等皇帝用他的公車上書，但中國始終沒回應，而且中國政府的在香港的激進統治（例如銅鑼灣書店事件），早已令陳雲的基本法至上主義破產。陳雲在網上圍爐已久，但幸好是低票落敗，否則大害於人間。

本來這些事，我兩三年前就看得到，城邦論最終是要中國主動操作實行，才有意思的本質，我也是近一年明白，但顧著陳雲老人家的面子才不說出來。城邦或許可以弄假成真，我以前是如此天真的。但我昨晚突然知道，原來在報社期間，我的港獨言論、港獨報道已經被他視為競爭，必要除去。

陳雲現在言必稱華夏，仁義道德一大堆，擺出前輩師尊的模樣，但內裡其實是心胸狹窄到不得了，自私自利到極點，這種裝模作樣，令我作嘔，下了那麼多清算復仇的指令，污名都在那些假名假專頁之上，陳雲自己不徐不疾的說不認同搞人生計。我以前不明白陳雲是這樣虛偽可笑的，但敗選之後，氣急敗壞。天人五衰，運用完了，越來越多人會看穿陳雲的真面目。

不過公道講,應該放係政事台

一陣又話時事台只俾食熱狗唔俾屌青政

已舉報，請admin搬去政事台